[國安走狗]香港01記者要講清楚因何屢次掌握香港異見者去左邊

唔好同我講記者有狗仔隊
連人去咩國家都知?

好多時為避免屋企人把口唔收傳左比藍絲狗親戚知
連父母都唔太知情況

呢D料應該連基層警魔都唔知
大家要問的係共匪01不停披露異見者位置想點

係咪想搵魔出國斬人再屈落當地愛國華人身上

警察一向有放被捕者資料畀東方等奶共報紙。